雲加=喬峰 艾瑪利=游坦之

終有一日你地知道雲加既好

雲加=掃地僧

全能到仆街=牙朱

2和B=牙紫

摩連奴=包不同

雲加=天山童姥

雲加=郭靖

雲加=雲加

屌你老母唔好侮辱喬峰

奧燒 雲佩斯 = 段正淳
藍斯 = 南海鱷神

屌你老母咒雲加不得好死

VPS=全冠清

阿朱？

簡迪=虛竹

尼馬=鳩摩智

丙朗=甄志丙

我意思係佢無人能敵
就算死都係死係自己手上